[有圖]貓手肉球對上個條野係乜黎？

其實有乜用無啦啦有條野係到

貓貓相more plz

黃貓最可愛

唔閪面時都係嘅

聽聞都係手的一部份

唔係掛隻手咁長
咁有咩用

幫主人清下眼屎鼻屎啦

佢會自己清走咁啱個日未清

係貓全身伏著爬行進行伏擊時有用
家貓已經唔需要

幫助彈出去捉獵物?
條野有無學名

好似係減音同埋方便整隻前臀爬行

養貓就做埋呢啲濕聲野啦

咁細條野 咁大用途
平時貓行路已經好靜
再減音 不得了

個樣咁衰都有

樓主好靚仔

咁都得

係手指公

無指甲既手指公